港豬由淨係食老麥 進化成又食黃店又食老麥 讚定屌

以前港豬日日食老麥 日日元氣 日日吉野家 喜茶都排5個鐘 禮拜六日就深假期

自從六月覺醒之後 開始食多啲黃店 食飯前用App睇藍黃地圖 唔再去吉野家改去加藤屋
但係有時候口痕都係想食下老麥

佢話自己係黃 但係上連登見到原來食下老麥都唔得 搭鐵又唔得 無100%幫襯黃店就係藍屍係垃圾

請問我地應該繼續屌佢哋定鼓勵佢哋

到底食漢堡飽黃啲的定叉燒包黃啲?

花D精力搞D藍店仲好啦

讚

加多句「盡量再做多啲啦」

由乜都唔諗，然後開始有思考先選擇食黃，我覺得好大進步。
黃圈唔應該係提升門檻，相反降低要求先最好。

兒登仔就係成功既例子

轉移話題 拉
中聯辦唔理
立法會唔理
理人食m記

主次不分第幾個post啦

降低標準啲黃圈道德塔利班會出矖屌人架

我宣布連登依家淨係可以開 兩種post

係囉好悶呀啲公關可唔可以俾啲新意

m記唔計
因為平同埋有獨特性，又方便
加上無特別政治主張
所以唔計入罷食都情有可原

吉野家以外大把選擇，有得簡咪唔食囉
但有時趕時間，食m記真係好方便，所以唔可以罷食

簡單講：唔影響生活咪罷食
影響到就唔計

吉野家都平㗎，早餐20蚊有找食個飯

就算唔係因為平因為方便 純粹貪試新野
港豬本來就係咁 佢食係正常 唔食係人情
佢得閒會食返黃店burger已經夠啦

你老母屌你都唔聽啦
點解你覺得你屌港豬佢地就會聽

你可能係曲，但事實上係鼓勵有效好多

不要逼走同路人

屌你老母 m記唔交cctv包庇黑警呀 拎龍門水門黎比？
你要食就自己收埋食 唔好大大聲講人聽又一堆藉口